屌你老母死黑警

［正視聽］成個連登吹急風 快入

聽日1300 7區活動 大家落街行街食飯唔犯法嫁！

推

咩料 咁都得 睇到眼凸

好嬲呀， 屌佢老母， 但星期一記得準時返工

cls

講親呢句一定block
同以前 要返工不了一樣咁on9

自己喺屋企上連登屌人唔出去打

睇到興興地 開番個冷氣先

Twitter